英國會議員Neil O'Brien：滙豐支持北京專制的國安法去扼殺香港的自由

幫推 Twitter長期要人

Push

英美一齊發炮 , 等做中國匯豐銀行啦

轉用美國既citi bank